c朗要求水,法庭給他可樂被拒,法官逐給自己的水給c朗

皇馬當家球星c朗出席了稅務案法庭陳述。西班牙媒體科貝電台透露了法庭上的一個小細節，在庭審時c朗拒絕碳酸飲料。

科貝表示，西裝革履的c朗在在陳述時，由於屋內空氣悶熱，葡萄牙隊長出了不少汗，因此他脫下來自己的外套並且向法官請求喝水。

當有人向c朗遞上一瓶可樂的時候遭到了他的拒絕，皇馬當家球星堅持要白水，最後法官將自己的礦泉水遞給了c朗。

咁撚麻煩架

霸氣

由於屋內空氣悶熱
家事法庭？

飲可樂係運動員大忌黎

又想show肌

比啲壓力法官同陪審團

山區兒童無可樂飲

想飲啖水姐 咁都要寫鳩人

可能因為贊助問題

C朗咁職業

果然係好想keep住自己身體最佳狀態 連碳酸飲品都一滴不侵

眾所周知，對於職業足球運動員，碳酸飲料一直是大忌，不過當年的C.朗拿度或許就沒把這當回事。效力曼聯時，一次早餐期間，C.朗拿度喝起了可樂，這立刻惹怒了傑斯。蘇斯克查回憶稱：「C.朗拿度一次去吃早餐時，手裡拿了罐可樂，突然間，傑斯就向他衝了過去，並把C.朗拿度壓在牆上，說：永遠不要再這樣做！」

往死裡去打

馬總統看手錶

想玩壁咚啫

牙朗

牙朗敬業樂業

馬英狗看錶

散步帝

仲好意思問呢個問題自己都知答案啦